唔訓既你 依家做緊咩野?

頭香

今日冇人喎

好

Hihi

壞

靜到

喺間隔禁緊F5追故

同男朋友鬧交

打完飛機

早

踩單車again

邊個故

咁你想....?

尚德宵夜

10連

wt story

唔想quote名了

聽日去long j

食咗成舊水

想去

值得的

good

想食... 但不敢go

一齊

long time no cycling

大半年冇食過

搵我哋go

不了 拐子佬

Cy咗兩日

無野，但唔想瞓

good dun sleep

Sleep bye

so fast

頂你

仲可以一齊踩車過去

頂
架單車泊左樓下好耐無睇過

好想食麻辣大魚蛋呀

想識女第一步係戒連登高登
各位再見

好易俾人拆走

20蚊2粒貴到...

咁你繼續留啦

?

但係超入味

你唔會成功

....

有得租車咩

針

屌拿星識女緊要過上連登 ?

BOB 叔D 片高汁到呢

有gobee bike呀

你以為你識唔到女真係因為連登咩

正

小弟今年30歲 老母迫婚

低B跛好煩

到時變左係度識

唔係架咩 執邊個POST 講
我思想太連登高登

不了 上連登高登勿認真

今日媽咪帶左我去相睇 個女仔立即話有事走先 不過都慣左了

按金好甘

agger所以先識到
利申係度識唔到
太柒依家野...

識到我 你都執到啦

咩太柒

我已經好少食肉

係酒店張床到灘緊屍

睇緊美股

地中海傳奇號

去左邊玩?

ig整皮個臭皮匠？

攤

識唔到女姐，咪識男lor

係....

你洗咩係連登識女

where

唔想識人

teach me play....

仲有兩堂就唔洗上堂

兩年幾前hd畢業做full time儲錢交top up學費
嗰時先知，讀書真係好撚開心
識到班冇機心嘅fd，同返工做野好唔同

同事，好同事，好做得野嘅同事，之後隊哂d狗屎垃圾俾你做
做過兩年full time已經練到個嗅覺聞到有人又想俾蕉皮我去踩
相反讀書，個個真心嘻嘻哈哈又一day

唔捨得
唔想又係人生過客之後又冇機會見咁冇癮

我知我地班有唔少巴絲，但真要講一句：
呢一年好開心同你地一齊返學呀！！！！！
我想之後rue呀

又黎準備吹奏 求放過

我呢...

手足

grape.... 我比同學billy...

唔想再識新朋友

好想知道這個世界會有甚麼人

我幾時有吹...

林宥嘉

唉~
又到夜晚係時候沉思下人生
唔好再做9UPPER
大個仔

why牙女呢

願意把第一支槍

女都唔識

9upper先多女like..

你唔9up就真係世界末日

原因?

唔9UP 了認真
腳踏實地做人

岩岩先聽返早霸王條女表白對方結左婚
同埋你係呀希
笑到

唉到世界末日 沒咩心情

樣似呀源講野又唔叻
傻閪咁

咁慘，係咪生得柒
利申：中上男神個fd（好似係）

好笑係好笑，但係好sad同無奈

你係呀希???

巴里

對唔止

點解呀

巴里島???

bali

做咩樹先

煩緊前途

信唔過

唉
贏錢都無咩FEEL

real 今日開始唔9UP

同病相連，巴打。
講野唔叻，所以成日迫自己講多d野，e加都叫好左小小

樣，無得變，所以做下gym，運動，起碼睇落陽光，精神d 同埋要戒丁

又傾緊電話
我學佢細佬 叫左佢一聲二佬
之後用越南話叫左句哥哥
佢苦笑問 可唔可以唔叫二佬
以後只係叫佢 anh trai

唉

東家唔打打西家囉

天真無邪嗎？

£198,000,000🤑🤑🤑
一馬激起千層浪，山齊士古天奴去向如何
MESSI IG

其實gay既識做唔會搞直男
條女仲痴線8年都唔知個男人結左婚

天真有邪呀

收到 多謝巴打advise

送給未經 污染的靈魂

咁咩事

做返運動好瞓咗好多

諗住尼馬接佢班

你似假膠wo 巴打

Yes...

係呀

無解 反思左人生

最緊要做得開心
雖然人工好吸引
但工作環境唔夠好就好難長揸

正bo 幾錢機票
果邊好唔好玩?

唉
有緣見面再講

佢係本post boy god

有乜可能成6年都唔知人地結左婚

9up影響大嗎
返返現實好少可好多機會9up

搵日約啦

真架.... 出生到現加都無女
我都諗緊係咩問題

有共同朋友一定知囉

你...你係呀希..?
哦..你係呀希....呀希...！！

Mememe

我要做個老實人

反思人生失敗

頂做左真心膠，lihkg仔 感情好易呃

有緣再見啦
針先
飲下酒先

發個誓先 好難信

邊有呃你
男神唔係到同你吹水啦
呀豬呀狗都叫男神\

唔發了
信則是 不信算

OK

Trash talk同講大話兩回事來

二千六 要係吉隆坡轉機 搭馬航
其實都幾好 啲野好平

咪飲啦

呀 暫時冇乜大陸人 好感動

下……咁即係點呀

我無講大話

你男校咩

咁平架咩 暑假都咁平

係咪kelvin呀....

未到死個日都無人可以斷定失敗定成功

No me trash

有冇追過女 巴打幾歲

外號 3杯收檔

Trash talk就唔老實架啦咩

同咩人去

下……你點會知嘅

同死左無乜分別

講笑 呢個話題唔9up
完

以為浸暈左

辣殺
不過我而家都係

今年30了
追過1次 失敗左無了

好過我 搞到一鑊泡

屌 聽返呀希笑到仆街

屌又話咩話題都唔9up比你撚埋

你有冇睇我啲心心入面寫咩...

五月買飛好似係
其實冇左頭尾兩日架 第一日九點機跟住六點半先到巴里

睇咗但我唔明囉

有咩一獲泡 唔係決定左去cc啦咩

.____.""

認真討論
點解我咁垃圾
如果唔係家庭好d
我真係仆街死 垃圾無撚用

法國我成日比人放飛機。。。

轉機都要2日架
好遠架咩 睇下GOOGLE MAP 先

以前hallmates

未訓

下....每個有三個字... 咁你都唔明

No at least u draw到人attention

住HALL 真係青春

算啦搞咁多野做咩
9up下咪訓到

三十咋嘛 大把世界啦
三十歲啲男人味先開始出黎

attention 無意思
人生未太一帆風順
現加真係好唔想做果樣野

真定假 唔好呃我
講笑我20頭

ok 9up下

唔係呀我明d字，但我唔明個意思

唔想9UP

屌 我d錢阿 點撚樣追

唔想同我9up姐

冇錯 哈哈

琴晚勁攰 一沖完即刻昏迷左

覺得自己好廢 一直高不成低不就
讀書唔叻入唔到大學 運動唔叻 無才華 樂器呀畫畫呀個啲都唔識 有興趣但個方面好廢 連打機都唔識
身邊咁多人或者咁多位巴絲 我相信你哋都會有一樣野係出色或者勁啲 係proud of你既個樣野 但我無 有啲毒撚係毒 但起碼咩it呀打機呀個啲都勁呀 我連毒撚都不如
講外表 瘦矮窮柒樣衰全齊搭把聲難聽 有時會覺得自己好有問題 好想試下有一樣野係成功

一凡風順亦都唔係一件好事
無d歷練好易一獲比人q起

我都有2~3000 街數

即刻冇哂男人味

小額錢債

有地址無

ys 現加做咩都無心情
垃圾

男人味要浸出黎

周車勞頓是咁的了

我衰過你
完

有5k未收 不過唔等錢洗就算了

咁有冇的起心肝搵樣興趣鑽研過 或者做運動練下執下個樣？

講起小額 諗起個廢老撞鳩我架車 仲未撚追鳩佢
仆佢個臭街 玩左我幾日 上左幾次法庭

可憐之人必有可恨之處。唔係話其他人恨你，而係你自己恨自己咁易放棄，無努力過
唔係想玩巴打你 亦係話緊我自己

見到先收

其實 我都同你差唔多
我真係無乜野proud of自己

炒車？

我都係咁之前

深夜聽YOGA 簡直係

我借完比佢都唔打算有咩return
但佢話第時有乜事一句聲就會立即幫返我
有少少感動

葵廣食咩好

借返幾十個嚟先...
第日有咩一定幫你

屌奶星香港揸車好能煩

兄弟呢家野真係唔使講
岩岩先落左海旁飲完 即叫即到

問卷

仆街仔個邊呀
唔知點好

岩岩聽左另一個sweet到漏既表白

聽壞與更壞

有間手抓餅好食 2樓

頭先見到有個巴打 ⼂

咁借5k比我

happy share la

有冇D 歌介紹 唔要HIGH 唔要開心
聽完要SAD
一陣上埋天台天落黎最好

十幾個就拎唔到出來啦
拎到實拎

YS 我唔停佢真係死撚左
仲串柒柒
不過件事過左好耐

唔是兄弟來
普通朋友

講到自己什麼都不是 但係諗多一層你甘心咩
你要有野心 欲望 先有動力去做

借個人嚟做下朋友ok了
我冇朋友

我都係冇野叻
on99咁過一世就算
大事唔岩我做

Told u so..

Detail

係佢叫我落
打錯

算啦冇搞出人命就算

noted

你唔讀space喇？

咁又唔會立亂借

D 廢老真係
果陣仲話拎律師告我

有時要睇返野心欲望先是痛苦既來源
Happy pig, sad human

自己衝出嚟自殺 仲惡人先告狀

早霸王咋
個男仔中意左個女仔年幾
個女仔又咁岩中意佢
一打上去就得左

唔當完人朋友未

邊個一齊飲

ys

無架喇
叫得佢anh trai 就無得返轉頭

True
曾經好有野心
到頭來發現自己根本唔開心

打算同你表白呀信子

我最鐘意陪frd出去飲

👌

我地絕交啦咁

你係我第一個朋友

讀呀
8月14 oday呀

John
好耐冇飲過酒

幾年前同FD 飲 嘔左我對WOVEN ....
即刻洗完仲臭 掉鳩左

如果你有唔甘心 點解你唔努力去做下
一定可以有人好打過Michal Jordan
點解唔可以係你
一定有人可以有錢過李嘉誠
點解個個唔係你

一定有人話 佢之前個環境點同呀
但係依加唔係要你好似佢地咁
係想你要一份鬥心

講經咩

搵個genre叫slow core/post rock
Mew - comforting sounds 真是好撚鐘意

經文

any link ?

有link嗎？很好奇

屌奶星又改左名
你借當然ok

係咪燒賣大王

情人如若很好奇

飲完可樂

可樂FAT

勿忘你好聽啲i think

睇下你點睇 冇鬥志既會用十個借囗去否決
有既就會做了

要減啤酒肚了

著唔起woven
1000蚊買返個frd開心oj la

方法個個都知 你有冇做就係第二回事

咁夜飲咖啡 會訓唔著

依d鼓勵既說話同細路講就得
你好快會明陪伴就係最大既鼓勵

茶嚟

錢先係

老婆大左肚之後好肥好煩又成日發脾氣

有用嗎

懶唔懶d

茶會訓唔著呀
成日訓唔著因為飲左茶

人地有話要瞓咩

陪伴呢個真

廢人一個

飲返水啦 辣殺

Same

返黎撞下你先

白貓好玩

你勁 你威

有陣時訓唔著
先醒起原來今日飲左奶茶OR 檸茶

自己做 有人一齊做已經好唔同

講起野心
我係支持低欲望社會

搞唔掂就去

Why not

瞓咁多哂時間

yes

救命

我飲可樂

幫你追數 收返你5成OK?

又真喎

做乜借錢俾人咁傻豬

好難減
肚腩無限增長中

上門啦

瞓同唔瞓我都係晒緊時間

我已經敢想你

但隻game唔想我玩落去

Keep住

琴晚睇門徒覺得華仔好型
我比acc你聽日過數比我 this is an order

輕鬆

球會賽 馬德里體育會 對 利物浦 此球賽將於 德國慕尼黑安聯球場 舉行。 03/08 02:30

Ok

下晝飲都會出事

好難有

因為好人

係呀 唔關幾時飲
總之果日有飲夜晚就係床 典黎典去

有錢再落袋了

這是？

波大就好
腩大就過份

後者成日三分鐘熱度
前車有 仲持續左好耐
但個樣野完全對日常生活或者讀書將來出路幫助 近來想更上一層樓但卡死一個位上唔到

55 thx

哪有石

諗住小注支持我利
$200
第一次買希望贏

攬下先 同病相憐

訓啦 聽日要早起

我飲乜都訓得著

記住波大過腩就oj了

渣GA
做咩要早起

返工

好呀 tg我囉

瞓
有好幾次都見你咁說

屌你

555

自己報更架?
早更係返幾多個鍾

ok later

0200tgt

如果係眼訓 飲乜撚都訓到

叫左雞食 飽到訓唔到

有時會諗 我出事/應急時 邊個會肯借錢俾我

聽緊

收數唔洗錢咩
收數佬會收你4成
我收5成唔過份 我一定收到

我好少早訓架喎

。。。。不合格了

君子之交淡若水 一講錢就仆街

我平d 收餐淡is ok

me賣身

Me

有無再低d 做爛市

我係 頂得返106.6磅
已經成日食痾訓 不過有打波

你春係腩大過波-.-

剛剛落街，燒曬同Ex嘅回憶

不了 我會賣腎

次數少即不是次數多
不是次數多即是有次數
有次數即是會

返工真係要早訓
唔係返工果陣辛苦到仆街

你會後悔

今晚加糧比你食

咪咁市繪啦
比多500水你求你比我幫你收

輕過我

上班中

唔想有呢日

Agger

有腩冇波

你養營不良。。。

早抖了 唔好再笑我

傻啦 燒左第時死左咪又見返

0500

知自己實力根本唔夠人爭 真係講經咩
有野心去同d高你幾班既人爭 只係會發現你用十成力做既野 人地半成都唔洗已經做到
咁不如鳩hea下算

不吃了 減重中

我斷斤秤都賣到幾百蚊

表白囉

咪搞到要CALL 消防啦

我都想吃雞

胃痛 訓教

Ching夠做啦

小妹M 痛

你講低你特徵睇下禾撞唔撞到

減晒算了

決定好好儲錢

Hello

我淨係唔想人笑我

byebye

呢到大把啦

我一直都係怕會後悔，所以留係身邊
但一年都過去了
我發現呢一堆野重係身邊
我就原來一刻都冇放底過
小小嘅漣漪，我都會諗起

98

做得好

減黎做乜

但我睇到既是甚麼林雪x旋轉拍賣
是咪me wrong？

做左成大半年廢青 想針

你覺得燒左你會唔記得咩

m痛無得救

good night

健康身體 正常外表

886 slp tight

原來要個廣告skip左再copy link先得
sor9

should be this

咁就咪撚食煙啦屌你老母

唔會。。
但留係身邊，我就好似永遠都逃離唔到

我知係自己胡思亂想，但我咁做
好似個心舒服左少少

話說本身我想搵仆街仔既
但個想法叮一聲閃過就無左
幾日都係咁
最後次次都係唔知點解佢打嚟

頭先同肥仔巴打仲有師兄傾開
佢地問做乜唔打過去
我話驚兩條友鬥放負面情緒
到時仲仆街
佢地又問 咁點解我會想搵佢
我話最大可能係呢兩日比阿婆屌到痴線
想搵人9up下
而咁啱又諗起佢

師兄: 你好抽離無乜人性咁喎師父
唔知點解我覺得你壓抑自己好勁
即係想搵人咪搵囉做乜要分析發生咩事

要抱下嗎？

食好多野

廢埋呢個月唉

謝謝了

我笑你咩？

得返朝早起身果支

同social煙無可能唔食

夜媽媽燒野⋯⋯小心d

有時睇落最撚on9就係你班朋友

農曆七月

我前一晚講低著乜衫啦
一係你搵下有無黑框四眼妹用 gregory藍花 掛左隻著空軍衫熊仔木牌同飛機喺書包

On9

我驚到係經過見人燒衣紙都會講唔好意思阻到佢地

抱唔起

都係架 所以我當佢地9up

我抱你啦

_ _ 狗 我唔撈啦
BTW 手信

不了
me 200kg

Sleep

好撚好笑呀屌

聽下puppy love

我同我哥有個奇怪習慣
人地唔開心會煲煙 我地係點著支煙望住佢燒晒
不過我哥會大大扯一啖先放低

我都想做__狗 咁好搵

你真係當佢地9up既話就唔會答咁多野

我跟

886

弱了

幾好呀 我有時都需要9up下

可免則免啦
邊有分咩social唔social
屌 你食煙就話比人啤姐
有幾可唔食煙都會比人啤呀

唔開心食煙係一件幾撚on9既事

交換
對住班怪人怪獸

有利記都訓 假19000

我有個同學真係咁
試過喺九龍塘某課室開窗食
攞住支煙伸手出窗口

agger.

social煙你當可以係一個小圈子咁去睇
當你無參與的話你會少咁個機會去聽/講多左野
前日先同上面傾左陣計來

當然啦講果d野都可能係假

Attention seeker
唔會係d唔食既人面前食

好pro

everyone sleep

未必返 但返就裝下

我試過見到冷氣機嗰個制紅燈係條隧道，好似想吸我入去咁

Soon la

唔係好明

....唔擺入口吸一啖點唔著枝煙

PRO 你媽

我覺
我隻佬無啦啦試左兩啖
屌到佢飛起

你隻佬
你就好

咁我唔g 未戒果時聽d野都係無聊野
果時成班fd都食 一兩個唔食都會一齊企係到吹水
social煙只不過係藉口

話無野做食煙都好過唔開心

隊完草？

有乜好
今日當街鬧交鬧到喊

仲危險過隊草

岩岩入廚房見到勁多野
消滅哂

隊完草

條友次次都坐我隔離既
落樓煲完煙一返嚟陣味咳到我死
同我熟個班巴打屌到佢仆街 叫佢以後唔好坐我隔離
結果佢照坐我隔離 無再返學時間煲煙
條友個隻煙手捲既 有次放break同其他人喺度捲
我咁啱見到就捲左支之後放低走開左
佢地話邊有可能我捲得靚過佢地
我話老豆教
佢地:

上面個格

食煙真係

正常d人食都係走埋一二邊食架喎邊個咁仆街迫人吃2手煙
Bar唔計

好驚甲由

裝個b呀你

試過幾啖
有一下大大力扯落去之後咳到仆街
我哥笑我弱雞

唔驚

k?fing頭?冰?

🤡

識捲有乜問題

但你居然驚貓狗
今日撚完貓鼻敏感發作塞撚緊

咁撚早
我起身都3點

點呀

Cola

一隻合法既精神科藥物

Bb..

tg me la diu
一係開sem飯

咳水？

唔知點解咁驚呢d
無解

No ，提示 其實係安眠藥嚟

Bb搵日上黎你鋪頭飲奶茶先🤡

今日又賺左5日人工

+1 ok?
上去chill talk

大哥🙇🏻

一skip 即開對家
🤡

冇水...

咩係chill....

我地都走埋一二面 講到明係食煙
佢地跟住黎

聽朝10點
貴精不貴多
你要多唔準定係要少精但中

唔知 見人地打幾型
我跟住打

見到d狗就好想用塊面磨佢地

Oj ar tell me what time

食煙都咁樣隊草點算
利申唔做犯法野

行撚開 唔撚該
你家下黃色杉,,,

較鬧鐘9點半起身先🤡

🤡 起身買完波 食個早餐等收蚊 🤡

垃圾地方黎
坐完就會想走

要你返黎先得
依排返工🤡

利記個濕鳩陣...

唔記得左叫咩名
我有同學食
是咪安眠藥黎

有機會就試下囉
不過等我哥試左先算

🤡返咩工
我都返緊

黎玩我個ocamp咪可以一齊食開sem飯

我地一走埋一二邊d話題就會唔同晒
有時睇佢地做下戲都覺得幾好笑

有冇broad game 玩?

附近哪有早餐買🤡

放下料比我好喎

我有師姐自殺三次早排上左hk01
佢個藥盒乜9都有

你種下植物仔姐

你咩ocamp
係咪14號會介紹埋？

有工返了麼🗿🗿

濕鳩pt...
又可以去google食佢d餐

怕醜草

🤡 交換住

Board game正
我想玩

🤡 我又返... 望下女 🤡

草咳反而先會high

Pt....

9up都得啦

無 本身個position係for人傾生意果隻cafe🗿🗿

🤡 🤡🤡🤡🤡🤡🤡🤡🤡🤡🤡🤡🤡🤡🤡🤡🤡🤡🤡
玩女仲正

下... 咁垃圾🤡🤡🤡🤡🤡🤡🤡🤡🤡🤡🤡🤡🤡🤡🤡🤡🤡🤡🤡🤡🤡
執柒左去啦

咩來

我d fd好多玩水煙

Ok deal
想住高尚住宅好耐🤡

全部阿嬋來🤡

不錯喔👍

執柒過一次啦🙃🙃🙃

依句真
有我大哥利迷子係度
9up 24小時冇難度

不錯👌

🤡 高尚 笑...

咁樣好咩
我試過一次only
果時一班fd食飯無啦啦有條大家都唔係好鍾意既女加入 條女係d30到尾嫁唔出既女
跟住我其中一個fd帶左個男仔過黎 個男仔幾好樣同身型
條中女就成晚痴住條仔 chur住佢問野
最後我地為左救條仔擺晒成班出去食煙跟住送條仔上的士

我地傾 大生意

Bb展同google helper🤡

🤡 咁係咪女先

佢話戒9up喎
都戒了10分鐘👹

我又要做

咪亂講
我唔識種野架小學連綠豆都種死

係....
幫mkt做野既it狗🤡

已經好辛苦佢了...

依d圈子入面我係聽多過講的 所以無咩問題

係，安眠藥嚟

Full晒啦

🤡 it 狗 慘...

下次預我
認真的

個talk唔會介紹
但會有好多人係電梯拉你去玩ocamp
不過language 好似冇細o
我係soc sci果面既ocamp

Bb展好好pay的🗿

日日都5點幾先訓

🤡我又要 好鍾意bb

頂 我玩soc sci做乜9

It狗都叫專業牙🗿

我日日6點先訓啦🤡

好波！

🤡 專業但無尊嚴

自己生個啦唔好9c🗿

首先我要有

都唔明點解d人食水煙會po
屌你咪又係煙
班後生成日都鄙視d人食煙
但屌你個撚個ig都有水煙相
明明水煙仲傷過煙on99

yes me

好！

其他2樣都無🗿

🤡 你又唔介紹

型丫嘛

U ARE YOUNG

你有專業
唔洗返d濕鳩啦

Any two miss me?

我有既話自己先上啦好熟呀？🗿

食social煙就咪買煙啦

🤡 每朝起身我都同自己講 早晨呀垃圾🤡

One only

唔熟LO...
哭了

五仔？
好耐冇同個fd傾計唔記得叫咩名

two now

起碼有得講早晨...
我依d廢青...

未食過shisha....貴死了

Thanks ching

🤡 又要捱夜睇波 橙過SHIT

我都同男朋友鬧分手

We are young~

識gp mate
language 有d科會同soc sci一齊上

我細個見過同學阿叔自製水煙(?)
有個膠樽入d水 開個窿塞個煙入去咁上下

Young條pennies呀

唔洗啦
你訓醒又有錢收🤡

鬧者

有時係要你派返比人的

your penis is black

Me old and poor

🤡 無買呀 今日收手算 睇下巴甲有冇錢汁先

又唔講要咩款...

我怕醜
有乜玩先？

But so shot

oj

You three now

HJ2Q 龜頭損哂

型條撚咩..
咬住咁大碌野用口噴返出黎
仲有d食vape仲要Hash tag埋justvape
屌你咪又係煙 傷害少d就唔係煙牙？

乜都無食過

氹返佢啦

Hj

唔識shisha原理

Hi

人遲早死架啦
後生唔玩幾時玩者

ching sick 貨

..
同人講冇煙係身咪得

d game mass game水game city hunt
正常ocamp有既野

ML

冇話咩玩唔玩
我絕對支持玩
不過唔好一路鄙視人食成煙覺得食成煙係mk仔行為但自己又走去食shisha po ig咁

想玩 要點john

擺低錢
比人影監鄧相
再等比人揀

屌奶星煙可以喱埋一邊吃呀

我叫雞算

我地超曬齡

我地自己組

即時end左成件事

我驚我帶返你轉頭
帶camp玩慣呢d

soc個d幾時有得入？

Fuck u

好癲

10點

我輸了

好缺素材
勁需要番人

來緊去澳洲試下不吃會否周身不聚財先

升咩

屌 7仲未過

食屎啦你

第二層on9 49血

Rich 去澳洲

all rich

Yes u

好多
水天 愛貓 木印 孫權 錢神

係
fake撚左
第一次死得好冤枉

信子 good luck have fun

agger
去晒全世界
我就去香港

全世界都是你的

........ 聽日去長洲嗎

???

poor先去澳洲... rich去左r洲

need so funny ar?

不了
熱屎辣辣
跟希bb去澳洲避暑算

我係留係香港 你地係去香港

..... 話去就去...

但你唔係留香港

yes話only...
打字唔難...

出走牙 咁大個仔第一次出遠門

幾點機呀btw
等我送機

我去

你敢講得出依下已經好勁了....
就算個頭唔夠大戴帽都起碼叫有個頭...

2點45

送你 順手睇飛機

屌 啱啱中左網上騙案
一俾完錢就知on9左...

O

岩
要死可以死埋一邊一齊死

岩
玩一次600

黎做oc

how

要玩幾多次

冇講呀
我打果陣都手震緊...

睇下先

detail

幾號幾點

總會有人有
我岩岩戒果時係戒買唔戒食
d fd想我陪佢食煙先去
佢地轉左食捲煙仲會捲埋比我

5號好似

我比人呃左個處

太遠了 🤡

破處

今日果個?

Virus infection嗰啲...
之後話要打電話俾佢幫你嗰啲...
我平時都係ignore
但今次佢搞到我關唔到safari...

我唔會帶人不嬲ocamp我都鳩hea係咁易參與下
好似都係14號
會有d柒頭係電梯口問你玩唔玩ocamp佢會問你係咪soc sci

我做spy

姐係敢打出來都好勁了 我岩岩諗一諗都驚驚地...

我指個d制服團體呀影相個d

5號下午

不會
心癮黎咋嘛
好難physically 上癮
除非一日半包以上

我兩樣都有經驗
利申童顏

打算咁做了 慳返d錢做laser
到時就錢銀女人乜都有啦

今日個條女

who咁9...

喺外國成日俾人周街問
次次都話冇哂

=.= 關樹麼

佢咩處架

唔sick

黑B是MK仔先吃....想做mk仔好耐了...

一次

me 4-7返寶寶展
來不了
梳呀寶寶

ys.... 無錢了

勞工處

我今日都去完reg day
好青春啊

處女...

我都知自己on9
Tmr即cut張卡

Rich

笑死

唔是同人吹水好難吃到半包
一係就通頂溫書 不過都好難到半包

不帶上嗎

收皮啦你你一入黎食晒d組女咁d組爸點撚樣算呀

我都陪個fd去enroll
d helper好正

屌睇錯
同一日
7樓好似有booth
唔g今年係幾樓

之後有音響展喎聽講

不打緊 識d女仔介紹比d手足is ok
都是果句啦大棚福利

懲教署女職員

請come

5明.,

問大佬

食煙真係好撚倒錢
又成日唔見火機

連你都要欺負我了嗎...

有人請先返到

想join

暗埃+永動機 過左

要玩返制服團體了

識玩

好mk 好鍾意

不幫我問了嗎

俾啲同情心得唔得

冇問題
咁接你機應該得

黑冰好難食

你問下？

藍莓都不吃了

減量了

去食女

不了

溝呈

有冇食有水果味嗰啲

春

半包攤長食
以前返bar 耳濡目染會好想食 煙駁煙咁
所以唔返了

唔敢問大佬野...

好!

接機 不安
曼聯 近期戰績 wdw

好呀
我同個frd唔同機返來 我要係melb柒多9個鐘再飛去吉隆玻轉機返來

最憎人地唔認呢樣果樣

=,.=?

asso就咪搞咁多野啦

吃啥..

難妹咪係

今場豬啦

溝囉

岩
認返起果時失戀食真係想摑自己幾巴
果排成班fd比我影響到一齊食
到而家我唔食佢地都仲食緊 唉

渣多9個鐘車先

做乜戒牙 咁好食

唔明?
和勝_

竟然明白

我唔知
我淨係食綠萬

見d同事反共放break都煙駁煙
心諗是咪真是咁眼訓

食埋呢包唔好買
呢句我開頭戒果時成日講
講左三四次先戒得甩唔買

食煙無問題 但女仔唔好食

你係唔敢幫我問...

未知同major男女比例點

明牙
所以買+1穩陣

煙真係害人不淺

仲有半包藍莓係屋企
提醒自己唔好再食

請跟傻佬報名

係...驚左大佬...

哪有不認...

藍莓囉
fd食過黃luck話好撚難食
之前有fd去日本買左隻雙爆珠日本煙做手信
都麻麻地好食 女人煙

肉酸死了...

藍莓5

我本身cadet嚟 考返上officer唔難

不了打算係機場柒

戒煙
不然會陽萎

食埋佢我買多一排俾你

純煙來的..?

利迷子召喚

做乜9

行埋成個機場先走

唔知

曼聯0-1

無可能 同埋我唔會話戒
我知自己so far來講無可能得
戒左食返一支都唔叫係戒

其實我個樣都似freshman丫

以前食到最濃都係幼卡 醇薄萬 醇萬 風薄
食食下就會想食返藍莓

皇者曼一定要反cup
1.26 主w 唔到執柒左去啦

你識人係前cadet 玩影相既

請振作

之前溫書都會食
chur一啖會好精神
不過肺活量低左勁多

cls啦 揀女朋友首要條件一定要有排煙屎牙

vds有的嗎

我本身已經好低

男女都唔好食啦唔會真係減到壓架

鮮肉

d女比你食晒

menthol cigarette 黎
唔知中文係乜

臘肉

想起今日就不開心了....
個frd話唔來機場接我 唔想晒2舊水
過左20分鐘又話黎 因為女朋友叫佢來接
聽到都不知開心定不開心好了

原來睇錯 我曼1-0
迷曼了

好想叫佢地唔好食
但幫唔到佢地搵理由唔食

我個邊應該多女？

2個大佬恰鳩毒撚..

唔會啦 除非俾人用槍指住

後日我都要帶camp既一part
但而家乜都未準備過

H. Mkhitaryan 9'

咁唔比你入黎食女

陽萎仲好 有時扯左旗屙不了尿
條JERJER除左屙尿都唔會有其他用架啦

戒洗乜理由

手足...

so as you

打算個個廁格都屙次屎先

a0

自己衡量
我覺得上到大學慢慢玩都唔遲

剪左佢！

純煙會食到頭痛... 頂不順...

點解要咁對我

無事的

所以要練返

公子獻頭 極速生cancer俾佢地睇

你會唔會砌咗你對波

我做開個位等人用呀大佬
行開半年都無就叫晒救命咁班仆街

今日見到有個後生修女去註冊

話減壓真係呃你 精神d就會既

唔講野了專心睇我利..

我會令自己唔接觸d食煙既fd
上first aid course有fd叫我一齊食煙我都不了

食煙都無咩所謂 唔好邊行邊食就得

我木板嚟 邊有得切呀

甲醇煙?!

真是千萬不要

橙

所以唔好試
我到而家都未正常返食左半年

屌睇錯

一定要食女架咩...

聽日影d女比你啦

有既

多牙
仔都唔少

下拍拖之前已經有食...

有乜要prep

我又睇

食住煙飲住酒先最正

...駁不到
ching請振作

你又知

諗下做咩

之後佢話可能因為d私人野改行程
我聽到又傷心了一會兒..

你不是女嗎

搵個藉口綁住自己會易戒d
果時未拍拖都講左好多次戒都戒唔甩
拍左拖先真真正正戒

去食文青仔

好呀

咁我又唔會咁做

屙緊屎先正

薄荷煙都不要食啦

由細到大都憎
朋友食就無咩所謂 全部都好識do會自己行開食
始終心癮呢啲嘢
如果有朋友由唔食變到無啦啦食 會怒屌+絕交

你想睇我嗎

我都係

不了
姐做港豬做得很快活

室內不准吸煙

睇黎我最辣殺..
唔煙唔酒...

同男朋友一人一啖嘛

點解既

oj
生cancer簡直係我人生宏願

本身少飲酒 但傾計真係好難唔食

我也是

時間都像.......啦
所以就算木板都有得切既...

睇你諗佢前途定你前途囉

同你match wo

來得快去得快

駁到都掂到尿兜咁長都無用啦...都是用來屙尿only..

掛個名 唔返regular meeting
淨係做返本身個位算數

如果對象唔鐘意我連social煙都戒埋又點話

有時用半枝煙時間諗下野
食完就會：唉屌 日子都係要過架啦 濕撚晒唔撚驚呀
咁樣 可能減到少少壓

木板一擠就啪斷喎？

我同自己針針佢先

不抗拒

課金好過食煙咁on9

我得骨

咁無人天生就食架喎
我覺得要屌的就是水人食煙果d人
唔食煙但問我拎果d我會屌撚柒佢

修女結得婚架咩

但我係廢青

...所以咪多女女like...

你又型又高大又靚仔入到黎d女仲唔係比你食晒咩

木板好有質感啊

分d比你 我成日比師妹圍

難怪

我有脂肪

伊蘇8已買

但個主因都唔會係因為食煙

敲落去夠響

邊度有
有一個

分d嚟 我放去心口

會"慘"刺

你又串又欺負又攻擊係咪真係唔怕我過兩日跳樓呀

依度好樂意

不了.... 連圖都無點傾...

諗多左
毒撚就有
仲有d名校仔 勁串

上面講識之前就食果啲 咁我都無話過你啦

屌 水人食煙果啲 同惹左愛滋然後周圍搞鳩人無咩分別

中哂... 高大靚仔有型
帥帥的`

難怪啥了

都係果句有個人綁住你易d戒

tg你

我應該呢兩日打埋佢

好玩呀

請不要留力地屌

唔制

快手結婚啦

磨到佢變平滑咪得

草就會
講緊樓下公園d草

慢慢來..
不要急

咁快do what
冇錢冇野傾

仲有隻伏驚未玩

PS4 古X狼好唔好玩?

我借俾你

因為都係煙都係有尼古丁焦油助燃劑
vape頂得順可以試既 不過食開煙既人應該唔鍾意
甜到糖尿 好似比d冇食開煙想玩下既人食多

我又睇我又睇

好不安呀

輸錢輸健康 值得咩

古惑仔好玩啲

果陣都係落樓下食 一係散左BAND先食

which

見親都飛撲上嚟 企得衰d都向後跌
幾次都跌到屎忽勁痛 d仆街師妹見人跌落地仲騎住唔比人起身
次次都想問
乜我坐喺地下 你地會攬得開心d？

見到都打冷震

好呀
但唔知你岩唔岩玩

不了
不用急

仲衰

岩岩先係到諗如果我確診有cancer我反而會鬆一口氣
唔洗再擔心未來 可以即刻退學 瘋狂玩完先死

中晒槍了 流緊血了 你補槍可唔可以打頭牙我想死牙

如何

東京幻都
啲人話第五章先入戲肉
但我玩到第四章就頂唔順

都仲可以打個飛機既..

下都不了 你d師妹18歲都無妹妹仔不了

呢啲我ok的
不過最好緊係戒甩佢啦

space係想像唔到咁chur
又多d勁人

我愛木板

有愛不就行了嗎

首先....
信子你得架

最大個班應該夠

tg me

... 古惑狼呀

點伏法
好悶 好on9?

唉

咁易既咩...

如果我知道自己限期 咩都可以去盡咁做 都幾正

轉食捲煙
捲煙冇咁多致癮成份
我d食左好多年煙既fd一轉捲煙食少左好多

聽日先

?$?$?$?$?
矛錢呀

入返塵世囉

咁長咪攰囉
依家拎隻手指尾刮下刮下就ok不知幾他條牙

會減

No worry la ching
英文勁=打橫行

250-280好似

原因係我玩完女神異聞錄5之後先玩佢
就覺得唔多好玩

所以唔洗戒了yay

岩
所以諗起以前成班o靚仔圍埋話壓力大食煙真係on9到震撼

買2手先..

下無2字頭都唔好9c了

而家d人下下都唔認真是好難溝通

本來同個frd玩開 之後有誤會嘈左 我果時好心急想解釋 但佢blk曬我唔聽 過左一排又好翻但無解開個誤會 大家心入面有條刺 宜家又嘈左佢又攞翻舊事黎講 我連解釋都唔想解釋代表乜野？

梳

忍唔住了

訂個婚先囉
不過娶個韓妹好似要成日打佢

絕交啦

無咁既能力

利子上呀